pr公司最新帶風向手法: 扮仇女毒撚周圍引起鬧戰

求其貼條女話佢已經畀人屌左一定係雞
引起真正仇女毒撚共鳴一齊周圍屌人
正常人睇唔過眼就會屌返佢地
成個連登都係仇女post
等大家覺得原來連登仔真係咁低質
然後再出post話香港人唔值得有民主
出廢post搞到大家心淡
最後就冇人記得下星期就係831

毒撚好嬲好嬲

當年高登既agenda

係高登狂開j圖post

之後就屈高登仇女 毒撚

下星期一係831

Pish

連登(男)仔好多性格弱點,可成為五毛PR樂園

得閒改善下

咁你又吹大左,連登仔係唔係仇女毒撚,舊會員心照啦

男女都有性格弱點
pr公司掌握到 就好容易帶風向
唯有互相提點 唔好畀佢地得逞

推

早幾日有個post話
連登變了 明明以前一定屌啲女係雞 而家居然變好左

我心諗 屌你咩 變好都唔得？進步都唔得？
唔通自己廢 就要全世界陪你一齊廢一齊圍爐咩

同意

流出未必關對家事，可能真係咁啱
但引戰，洗post一定係pr順住個勢帶緊風向
等啲人2邊鬧，2邊都各自開po討論
搞到成個熱門都係呢類互鬧post
真係好煩

我都明花生好食，可能都會想討論
但真係唔使激動到狂開post鬧交囉
想嗌交咪集中一個post討論

咁激動不如推下831 dna碼 仲好啦

擺明全部都係五毛pr啦